有機會比變成另一個人3日 你會變邊個?

宋仲基, 屌哂的韓妹

李嘉誠

曾志偉

變女人
想試下俾人屌係咩感覺

其實男既都可以比人屌

前列腺性快感同
女性陰道性快感係兩樣嘢嚟

咁啱喺嗰三日入面老死

變佢個仔就夠啦， 變成哥， 有錢都冇力食女

樓上d人實好年輕 講d例子完全冇深入諗過

拎機密第時變返自己投資

變誠仔 過十幾億比我自己

屌女個時見到啲女咁爽
唔想自己試下係咩感覺咩
幾多錢都換唔到嘅體驗